其實甲鐵城咪同李屍朝鮮差唔多 點解反應咁兩極

突然有喪屍
被屍咬咗又可以救返
女王=美馬 殺咗自己親人再攬炒 啲細又會同佢做
咪19樣

李屍朝鮮真心垃鳩圾，得啲弱智韓迷吹奏

畫面幾好睇

啲演技好撚假

成日諗點解最後條友自殺擋幾秒就爆嘅門

甲鐵城好睇係因為有無名

真

都係咁垃圾 想講權鬥但係又完全唔到位

臨尾講到個病係中國傳過黎 又可以睇大陸仔嬲嬲豬

又可以抵制了

李屍朝鮮第一季好睇

甲鐵城前半part都好睇

邊集?

得4集都叫半part？！

尾二左右 入宮嗰part

甲鐵城唔係話出續集嘅咩？無左影嘅

劇場版完咗就冇曬聲氣 可能做埋巨人先 廢事又俾人鬧

連登勁多韓狗

佢應該走入黎之前俾野咬左啦
如果唔係都唔洗割頸

甲鐵城的確係垃圾好多喎

除咗劇情邊忽垃圾

靠Aimer撐場

就係其他方面好好先更顯得佢劇情垃圾
劇情唔好睇，畫幾靚都冇用
無名一個角色破壞哂成套野

啲人都係話美馬太中二破壞劇情 你反而話係無名破壞套野 何出此言